[三手料] 超市同五金收晒 刀手未買到刀 等緊淘寶集運

16：32 應該fact checked,唔好再問source

[be water 的 be water] 27反恐行動既巴打一定要有個組織指揮既系統

一定係真料，pish!

大家小心啲！！

集運送到刀落黎?堅定流呀

刀都要淘
廚房用開手切嘢?

樓上

本po目的就係要教化你地